［人人皆文宣］全部人同我入嚟！

今晚自由風，自由phone 好多深藍打上去抹黑義仕、昨晚同之前嘅行動！！！

主流媒體始終好多聽眾、觀眾！
連登仔要走出連登呢個comfort zone ，
多啲向唔同地方宣傳先有成效！

唔好成日問文宣組去咗邊啦，
要不斷有人接力先可以持續到

自己見到有新聞想俾多啲人知，
就自己郁手做啦

以下係一系列簡單可以做嘅：

- 地鐵Airdrop 圖
- WhatsApp 長輩圖、
- IG story 宣傳、
- 電台phone-in 發言、
- Facebook 新聞攻勢、
- 一人一email 投訴/ 讚揚信、
- YouTube 負皮/ report 行動、
- 集結海外港人宣傳

係屋企就幫手轉台/ 追台 RTHK、買Now!

香港人要堅持！唔可以善忘呀！！！
光復香港，時代革命！

光復香港

時代革命

自推！